有咩工係要背景有錢先做得？

如題？

娛樂圈

老闆

特首

老細

Ibanker

連登仔

拍賣行個d

搞晝廊果D?